所有來港轉機去美國的人都是港獨份子！

真正愛國的人是不會去美國的